ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (65)

導演：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！Yeesa公開 ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

神聖幾何學會FB：

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(3)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11)
P40有結局嚴重劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12)
P1有之後劇情劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(14)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(15)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(17)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(18)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(19)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(20）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(21)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(22)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(23)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(24)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(25)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(26)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(27)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(28)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(29)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(30)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(31)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(32）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(33)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(34)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(35)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(36)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(37)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(38)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(39)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (40)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (41)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (42)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (43)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (44)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (45)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (46)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (47)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (48)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (49)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (50)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (51)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (52)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (53)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (54)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (55)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (56)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (57)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (58)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (59)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (60)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (61)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (62)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (63)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (64)

香港打卡地圖 更新@13/3 12:30

土瓜灣部分：
香港區朝聖 @童心點星麵[💀]
1. Ryan&Yessa返屋企行嘅一段路、買魚蛋7-11、食魚蛋自助洗衣店：
#130
2. 辰叔文具店、土瓜灣版721、Ryan屋企樓下
#456

香港島部分：
1. Jonathan 同yeesa講電話跪地喊嗰條樓梯 (第5集)
浣紗街上勵德邨條樓梯

2. 書店
華洋書莊 Books & Co. （by被誘捕的怜）
半山柏道10號地下

3. yeesa第一次買蛋糕比自己嘅蛋糕店
Shaz Confections - 西營盤 西環西營盤第一街21號地舖
4. yeesa執狗後巷 (第1集)
第一街同大道西 Burger Joys 西營盤附近
LG/F, Tai Yik House, 27-29 First St, Sai Ying Pun

5. Fiona 落仔醫院 (第6集)
外景係上環東華醫院

6. Sam...Sam...餐廳 (第4集)
Table (by醉愛Alita)
網址:
地址: 上環文咸東街22-26號柏廷坊8樓
7. Nick Tong花生敏感餐廳
Nectar
網址:
地址: 中環荷李活道108號聚賢居地下D號舖

九龍&新界部分：
1. 嘉嘉&timothy鬧交餐廳 (第6/7集)、三姊妹頂樓過2020餐廳 (第8集)、3姊妹又唔做嘢餐廳 (第3集)
旺角TOP 5樓 LAB EAT Restaurant & Bar

2. 送USB樓梯 (第8集)
油麻地眾坊街 中華書局附近

3. Ryan壽司舖
寿司の神 - 元朗馬田路安寧大廈20-30B七號地舖

4. yeesa屋企 & yeesa同辰叔傾心事破冰嘅畫面
九龍城獅子石道82號

5. 呀妹聽呀哥電話知道俾錢佢補習條橋
長沙灣深盛路 （by醉愛Alita)

6. 神聖幾何嘅基地

文錦渡路 (by醉愛Alita)
7. Yeesa Fiona 傾心事公園仔 (第5集, 第8集)
九龍塘歌和老街兒童遊樂場 (by出前大丁)

未搵到：
1.) Ryan 屋企
2.) Fiona 落仔醫院 (第6集) （室內景未搵到）
3.) Ryan Yeesa傾心事樓梯位（麥可怡hater比hints係土瓜灣）

Crew提示：
1/2 你地應該估唔到

日本朝聖 @on079 @北海道神宮 @Rhee @妻夫冒充
更新@13/3 19:35

第一集“醫院”

札幌市立大学 桑園キャンパス 看護学部

第一次穿越嗰條橋

電車站

酒店
Fairfield by Marriott Sapporo (former: Sapporo Tobu Hotel)

二条市場

澡堂 ： 美春湯

便利店 sellsers 大谷地店

創成川通/札幌電視塔/大通公園一丁目

神社 多賀神社

19年yeesa糖魔地點

北海道醬油釀造株式会社
札幌市東區苗穗町2-3-1

2017年yeesa見到自己撞車嗰條街

車禍條路

YEESA打電話(唔係機場黎) 係札幌駅對出

RYAN聽電話 (亦都係香川停車聽電話 話個仔要做手術果邊)

片尾架電車嘅路線
有一段係搭JR去小樽方向,經過発寒中央駅附近 , 會見到札幌市はっさむ地区センター 同埋 札幌市役所 子ども未来局子ども育成部発寒小ミニ児童会館 .

另外一段：函館本線小樽築港-錢函

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

@mrtn 1117
[拙作] 《二月廿九》過場 / 預告 snapshot 集

● 一共 8 幅
● 1920 x 1080
● 整走咗贊助商
● ViuTV 水印搬到右下角

Google Drive download

內有一個 sub-folder，有大結局最後影住《二月廿九》小說，以及刀導演話好型，回顧十集嘅 motion picture 截圖

多謝巴絲俾面

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

@mrtn1117

@當笨蛋超爽der

@yeesa_cheung ig精華

吳海昕世界第一！

[/quote]

@小小鹹巴 高質圖

下星期一先有相
北海道同香港都有，圖文介紹大家去行藻岩山，完左拍攝之後嘅個人行程

對唔治原來都冇太多演員嘅相

得返啲札幌 藻岩山嘅相分享下

由旭山紀念公園出發上山

@552234
你好！
本人為貴台觀眾,十分欣賞貴台劇集《二月廿九》，亦感激台前幕後為我們創作了如此精彩的劇集。
廣大網民都希望貴台可以打破TVB的慣性收視。

相信貴台已經有部署要製作《二月廿九》的續集或番外/前傳。
作為《二月廿九》的忠實粉絲，本人和一些網友希望貴台可以乘著熱潮製作一些和劇集相關的節目：

1.神聖幾何節目實體化-劇中成員和大家討論一些神秘學和陰謀論 如時空旅人的都市傳說等

2.北海道旅遊節目,劇集演員一起去北海道（雖然現在應該不太可行）

3.更多的製作花絮making of 等。現在只有一條15分鐘特緝，希望可以有更長版本。

希望貴台可以製作更多更好的節目，為香港觀眾提供真正優秀的節目。

祝

收視蒸蒸日上

港生活落credit呀仆街
唔好偷list
@玉子焼き
整合Yeesa嘅零食shopping list
ep2:
1.50cm ながいさけるグミ
2.果汁グミ
3.Alfort朱古力
4. CAFE LATORY
5.GURICH
獅子狗超人同埋佢上面嗰兩個睇唔到係乜

周邊wishing list aka 港生活credit list喺舊po第幾頁
可以搬埋過嚟周邊產品列表：
獅子狗超人公仔/吊飾/欣欣杯
OST
名信片
海報
小說
漫畫
高清劇照
wallpaper
相集
旅遊書 (二月廿九朝聖)
ost
御守
測謊機
wts tg stickers
atma公仔
yes卡
神聖幾何logo貼紙

@Defcon巴
有少少唔同，睇個款似係初版，因為我都係好奇有咩分別就興起執咗下啲chord (雖然整到一半開始悶，同佢人聲遮住音樂聽唔到，所以少少鳩嚟 ），有興趣可以改下
以下係修正版!

四年一遇| G6 | Cadd9 | G6 | Cadd9 (Dadd9) | G | Cadd9 Dadd9 情緒壞了 滿街雨都輕敲我肩 | G | Cadd9 如你病了 我都顫抖 | Am Am7 | Bm Bm7 我在我在 我站在原地 也不管輸光了運氣 | C Am | D Dsus4-D 為求沒有一點 距離| G | Cadd9 Dadd9 和你共處 我都驚慌 說話未平靜 | G Am | D D7 何以自處沒你一起 | G | Bm 我為你生 也共你喜 | C (Cm) | Bm Em 就算他生再遇你 未必想像般淒美 | Am Cm | Bm Em 總不能倒轉印記 遇上當天的你 | Am Cadd9 | D 時代再變亦要共你一起| G | Cadd9 | G | Cadd9 | Am | Bm ||---------|-----------|---------|---------|-------2s|5-3-----0----||---------|-----------|---------|---------|---------|----(3)---3--||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------||-----4h5-|-----4h5p5-|-----4h5-|-----5-4-|-2-------|-------------||-4h5-----|-4h5-------|-4h5-----|-4h5-----|---------|-------------||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------| | C | D 願再見沒有逆緣 異世裏遇見 | G | Bm 為你生 也共你喜 | C Cm | Bm Em 願你今生再遇你 挽手經歷多淒美 | Am Cm | Bm Em 卻不能時光裏飛 但這告別 念記 | Am D | Em Ebaug 也許盟誓 都不再受理| G/D A6/C# | C | D| G | Bm 一起到下世紀| C | D 總相信沒有別離 | G | Bm 若有天 雪地中 相遇 | C | G6 人海中 雙手擁著你 讓雪飄 | Cadd9 親你| Bm7 Em7 | Am7 Cadd9 | (G)

@逆時光
習慣咗翻煲劇會 睇1集+跟進度追舊post 咁睇
而家bookmark返哂每集開波位置
順便方便未睇 / 準備踢啲friend落坑嘅人
咁睇肯定好過自己一個直落睇哂10集

第1集

第2集

第3集

第4集

第5集

第6集

第7集

第8集

第9集

第10集

結局前FB live

其實Sofiee啲片真係幾好睇佢把聲都好好聽
好似呢條片嘅VO

@地獄無門闖進來

連戲王Sofiee

琴晚瞓唔著然後就諗下嘢

柯煒林世界第一

@Chok巴

@導演 剛剛遇著啱啱
全球最大的神聖幾何學會facebook及youtube channel上線啦！

靜靜雞擺低啲嘢，細細聲贏唔該

分享下第六集首聖誕歌

@地獄無門闖進來
zoom live 精華

@CHOK巴

@湖畔散步去
想recap一下呢50幾個post/近幾晚live有提過嘅歌影視作品，
（戴定頭盔先，一定唔齊，只係憑印象再加少少私心）
《二月廿九》台前幕後有份參與邊輯/邊集/邊個單元就唔仔細寫喇，
希望大家可以多啲留意香港製作，支持香港製造：

歌

影

視

@貓頭鷹柯煒林

做左咁耐cd rom唔好意思

希望大家多多支持 開發更多版圖 推到位能成為真正世一

@醉愛Alita
經過我癡線佬一番搜尋終於揾到間酒店喇
名：帝國酒店
地點：TST
走廊：
類似房間：[/quote]

@夏洛特啊
為賀《二月廿九》推到第60個post，另加位能今日連續po相派福利，位能黨送來賀禮——香港首個超齊全Willkipedia上線喇！

班痴線佬除左改圖仲學識左寫維基，寫寫下先知位能拍過咁多嘢，希望幫到啲新入位能黨嘅黨員！

大家一齊加入位能黨，讚頌我地偉大嘅黨主席 - 屙位能

Credit to

Sofiee黨旗下位能五人眾兼會長黨留名
Yes卡：

@小小鹹巴
放下Atma先

順便放新作品比大家睇

@湖畔散步去
刀演其他作品：

《夜曲13》

Viu下咗架, 冇得重溫

《比賽誌》

《夜曲13》原創班底，以一年時間紀錄三間中學的學界籃球故事。
《比賽誌》9月29日起，逢星期六晚10:30，一連十集於ViuTV播出。

在講求生涯規劃的香港社會，一班學生選擇了在籃球場上追夢。場內場外，這班00後的青少年維持著煩惱。比賽之於他們，或是成就，或是榮耀，或是熱血；也可能是成長的陣痛，是折磨。《比賽誌》將引領觀眾走入這班00後的世界，看看他們步入成人禮之前，在籃球場上演的最後一場熱血賽事。

《無人認領》

近年來，由香港國際電影節協會主辦的「香港亞洲投資會」(HAF)可以說是持續發展，當中除了推出「Work-in-Progress」為後期製作提供平台外，也為新晉導演提名「綠燈行動」計劃，而今年已踏入第五屆，而HAF今天亦剛宣佈四個入圍項目。

「綠燈行動」是創意香港、香港電影發展局、香港國際電影節協會與香港亞洲投資會的合作項目，旨在為新晉電影人才提供提供融資的機會。而獲選項目將會於今年三月二十日假香港議會展覽中心舉行的提案會上，讓世界各地專業人士介紹計劃，而今年共有四個計劃入圍。

陳慶喜與柯星沛監製、羅嘉駿執導的《無人認領》以突發記者某天看到海上漂來的浮屍，在調查過程查出死者身世的故事為主題，電影走懸疑路線，預算費約一千萬港元。

「咁我處女座㗎嘛」-吳海昕 2020
「其實我屬蛇嘅」-吳海昕 2020
「無人都唔錫」-吳海昕 2020

Credit：Chok巴

吳語錄 (2020) - 吳海昕 Sofiee Ng
《吳海昕語錄》（簡稱《吳語錄》）是連登精神科醫院院長吳海昕訪問中一些語句的選編本
全港各大書局發售中!

主題一 - 星座
咁我處女座㗎嘛

主題二 - 生肖
其實我屬蛇嘅

主題三 - 簡約生活
家徒四壁好好呀
屋企少嘢過無印
張枱一個杯都唔要有
枕頭同張被都要係白色嘅
我最鍾意dum嘢
買5件dum10件

主題四 - 拍劇
冇人都唔錫

主題五 - 空姐
因為你的腳很臭
吸味呀嘛啲咖啡味 你唔知㗎咩

主題六 - 流星花園
咩版本都睇
最鍾意言承旭

閱後感
@地獄無門闖進來︰ 我的手原本很凍，與吳院長握手後，感覺到吳院長的溫暖，就一下子傳遞到我的全身
@柯煒林世一🅿︰太陽最紅吳院長最親
@凍檸茶世界第一︰爹親娘親不及吳院長親
@Sofiee男朋友︰沒有吳海昕就沒有新病院
@夏洛特啊︰寧要玉子 不要褲子

@吳海昕世界第一
sofiee 黨插旗
我老婆世界第一

Sofiee生活vlog請願list
斟茶遞水 臨記 搬運工人list

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21. 消防忌廉哥
22. 合法既!
23. Sofiee男朋友
24. 走資派
25. 馬智浩
26. Yessa店長
27.神奇特朗普
28.交合伺服器
29.夏洛特啊
30.柯煒林世一
31. 含撚喇你走住黎屌
32. 柒撚懵自由閪 （煒林專員）
33. 貓頭鷹柯煒林
34. 有咩留番拜山先講
35.owl伊依丫呀嘩
36.春野幸子

Yessa ig 整餅live 整合精華

重溫

【LIVE】刀演交流流

新po留名

位能 18/4 開LIVE，搶刀演啲人

醉will

Sofiee黨旗下位能黨五人眾兼會長黨留名
柯煒林(好high)世一

sogun個wifi真係

新post留名
吳海昕世界第一！！

新朵

lm

吳海昕世界第一
kiki世界第二

Sofiee黨插旗

處女座衰妹吳海昕世界第一！

sofiee 黨插旗
我老婆世界第一

醉WILL好HIGH，MEKO好型呀

sogun:

最high係咪今次第二係zoom完嗰次
成立Meko黨了

++話好驚呀
衰妹++早d瞓

真係有人show樣

期待睇YOUTUBE

勇者

勇士

cls

邊位巴打

主席我要求點人數

好多老公

邊位老公呢

又有刀演恥笑gif

連登老公

扮will

刀演真係人渣

人渣MEAN刀

個名越嚟越長

私人娛樂環節
大拿拿$60定$600一張

自大狂

自信嘅肥仔

星期六phone in sofiee實好多人

Cut嘉嘉 收刀片呀

刀導好順手地cut走左kiki

排隊排到尖沙咀

邊有咁多勇士

我就不了
反正sofiee日日陪住我

刀弟

佢個朋友想入apa

香片

醉Will真係好正

新post留名

吳海昕世界第一

位能五人眾 留名

好耐冇見過小小鹹

Will

保護我方Will！咪又解散我哋！

痴線
位能黨出征

Assemble!!

不如刀演送哩個你既代表作

好呀，有無退左地嘅png俾我？

聽日比你，訓lu

屌

頂

好波

地獄圖

我頂

仆街

五人眾係咪訓咗

召喚五能眾

五人眾(訓咗)
突襲live都有150人

頂唔順了 早抖

五人眾（瞓哂）

屌好撚多dse
唔撚洗訓㗎咩

買咗連登卡未

仲有130人

煒林最尾讀comment嗰度好sweet
我會乖乖地留返自己J！唔會spread出去

Good night will🖤💛
btw發現野生刀演 仲未訓

係但我都係乖乖冇留底

仲有咁多夜鬼

好乖無cap無留低
PROMISE🤙🏻

低
底

五人眾再次全軍覆沒

五能眾 (瞓曬)

話說今日既任務係:
諗十條(or more)問題出嚟
1. 留言問Sofiee/嘉賓
2. 俾phone in 巴絲問Sofiee

問題1：點解衰妹咁夜先訓

問題1：點解衰妹咁夜先訓
問題2：點解衰妹你咁可愛

又係四點半突襲 柯煒林我真係
又要俾人bin瞓咗

五能眾（訓左無睇）

尋晚第一次睇刀演直播留到最尾今朝又唔知醒 要坐uber趕返工
(今星期已經遲咗2日, 唔想遲第3日)

五能眾(要瞓覺 不了)

究竟我入咗229po定係位能po

五能眾 (日出而作 日入而息)

熄燈個熄

問題1：點解衰妹咁夜先訓
問題2：點解衰妹你咁可愛
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰
問題4 :
問題5 :
問題6 :
問題7 :
問題8 :
問題9 :
問題10 :

係衰妹po

好好呀!
我諗大家已經聽咗Sofiee喺唔同訪問重覆答咗同樣既問題好多次
所以我估呢度諗到既問題會係最高質

不如問啲內心啲 或者有深度啲既問題
可能一啲人生觀, 個人價值觀?

一齊諗下!

衰鬼Will叫人早瞓 自己又夜一夜先開live
依家我起身喇但你有排都未醒 唔洗陪我㗎啦

TO: 刀演

啱啱諗到樣野, 可否請嘉賓提供佢地個人既歌list
喺直播個時播?

我估一個人既音樂選擇, 都講緊好多關於佢既野

我就好想知道Sofiee既音樂選擇

G chi

唔係想打擊你

不過有人話尋晚位能同成班人, 包括女女同經理人, 又飲酒又打機, 玩到好夜喎

我知啊 我睇住佢瞓嘅

問題1：點解衰妹咁夜先訓
問題2：點解衰妹你咁可愛
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深？
問題5 :
問題6 :
問題7 :
問題8 :
問題9 :
問題10 :

問題1：點解衰妹咁夜先訓
問題2：點解衰妹你咁可愛
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？
問題5 :
問題6 :
問題7 :
問題8 :
問題9 :
問題10 :

佢會唔會答返狂舞派?

引左wilson上水觸發討論

係, 好random
入去個時想睇Kiki
點知睇完Kiki, 突然變咗3個男人嚟個香港電影人深度談

估唔到全部係度mon live
學左好多美術 音樂野

this高汁

sofiee po

等佢起身就慢慢炮製個衰佬

唔緊要 我都瞓咗
五人眾（瞓左無睇地位不保了）

你永遠記住一樣嘢就得
Sofiee黨係最大黨，吳院長萬歲

五人眾(因為聽位能話早瞓而面臨解散危機)

五人眾（養緊肝決定暫退黨）

今晚瞓返覺好, 聽晚再嚟

有個健康既肝, 先可以work hard, play hard

我話緊個衰佬啦

Your Majesty

God Save Sofiee

第3條問得好

In sofiee we trust

Keep calm and support sofiee

In 衰妹 we trust

問題1：點解衰妹咁夜先訓
問題2：點解衰妹你咁可愛
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？
問題6 :
問題7 :
問題8 :
問題9 :
問題10 :

問題5好似已經答過

問題1：點解衰妹咁夜先訓
問題2：點解衰妹你咁可愛
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？
問題6 : 有冇後悔參選香港小姐？如果比你時光倒流重新揀，你仲會唔會選擇參選？
問題7 :
問題8 :
問題9 :
問題10 :

多謝 希望瘋煙嘅朋友可以幫我問
我筆名係 吳海昕鐘意我

衰妹

刀演好似有次live講過唔好係sofiee面前提選過港姐雖然最近d訪問都有問

放心 我會氹返個衰妹架啦

sor9我就係見到最近訪問有問先敢問
當我無講過

不用sor 大家也是sofiee黨

最近睇返個MV都先原來嗰個係Sofiee

再唔係大家留返名, 邊個問

知我Will點解琴晚咁想睇加密了
下一次冇瞓到睇到live話你知
（只能說個幾啱）

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 :
問題7 :
問題8 :
問題9 :
問題10 :

同埋阿談

頭兩條點問呀

好害羞喎同學 俾條生路嚟行

佢之前答過話未試過又點知得唔得，所以冇後悔過參選
港姐呢條問題真係有啲煩
我諗佢都唔係幾想再答
始終又唔係贏咗

屌就快可以做白宮發言人
幫佢答問題

隨機應變啦, 唔同情況下用, 呢啲問題搞搞地笑咁開場大家笑下輕鬆下用

大家幫手再諗下其他問題啦!

大家會唔會問下上次口浪問個啲 2揀1題目?

煒林唔好傷心，2.3點開live俾我地安慰返

白恤衫定係白T-shirt

我個件白裇衫

Uniqlo定muji

拍劇定拍戲

Sky dive 定潛水

有冇絲打扮芷晴聲問佢係咪鍾意啊哥

問下sofiee可唔可以唱首賀年歌黎聽下

鐘意人渣定壞人

「未搵到：
1.) Ryan 屋企
3.) Ryan Yeesa傾心事樓梯位（麥可怡hater比hints係土瓜灣）」

想問下crew係咪土瓜灣美善同里27號？

刀演叫我地想問就問晒

想聽

好ah

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 :
問題7 :
問題8 :
問題9 :
問題10 :

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅

擁抱定熱吻@Yessa店長

P.S.希望聽日有時間睇Sofiee衰妹個live

問題6: 可唔可以唱首賀年歌黎聽下

你愛的人vs愛你的人
寧願比人嗌老婆定衰妹 @我個嘢壞咗

我做開CD ROM
都係因為頂唔順全部係icon睇唔到加密
先至的起心肝去買連登卡

衰妹派軍糧未

星期六邊個會係連登代表

工會主席

我病咗呀...你個人渣 by 衰妹

交俾工會主席
我買爆谷

呢張圖好適合整 我病咗啊你個人渣.jpg

想問下刀演而家比人phone in個app係咪hangout meets

yes

刀演有冇諗住請劇照大師上你台

張poster 真係好高質

加油

一講就有 真係衰妹

做乜鬼

派了

CHOK巴有無興趣同導演開一晚

我唔係吹水佬

咁快手

gif 都整埋 有無咁快

好靚

想問呢條片係有咩含意

背景播緊來自星星的你主題曲
Sofiee講過好鍾意同攝鏡師dino傾韓劇
度鏡頭嗰陣成日攞韓劇嚟溝通
之後刀演會睇唔起佢哋

利申白宮發言人

其實係我岩岩提左佢叫佢post

望超過5秒就不行了

究竟sofiee好翻未

有我日日陪住個衰妹 佢好得7788 了 多謝關心

明既 衰妹成日都唔記得野

每日要出現幾多次接龍

順便推po

又燒廚房啦啦，無錢裝修啦

will

係咪勇武昕同左膠will

想睇

Sam sam

sam sam

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 :
問題7 :
問題8 :
問題9 :
問題10 :

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 :
問題7 :
問題8 :
問題9 :
問題10 :

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 :
問題8 :
問題9 :
問題10 :

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 :
問題9 :
問題10 :

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 :
問題9 :
問題10 :

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 :
問題10 :

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？
問題10 :

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕

衰妹firm咗幾點未

我Will煮飯煮咗兩個鐘啦 煮完未

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :可唔可以應承我將來唔會當我送本書係雜物dum咗佢？ 聽完訪問不時都諗起呢個問題@小說兵

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕

送個game俾佢冇咁驚

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕
跳樓機定鬼屋 @凍檸茶世界第一

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :可唔可以應承我將來唔會當我送本書係雜物dum咗佢？ 聽完訪問不時都諗起呢個問題@小說兵

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕
跳樓機定鬼屋 @凍檸茶世界第一

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :可唔可以應承我將來唔會當我送本書係雜物dum咗佢？ 聽完訪問不時都諗起呢個問題@小說兵

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕
跳樓機定鬼屋 @凍檸茶世界第一
想做咩角色: 打女定殺人犯 @地獄無門闖進來

唔quote段野喇
小說兵你本書咁高質sofiee點捨得掉

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :可唔可以應承我將來唔會當我送本書係雜物dum咗佢？ 聽完訪問不時都諗起呢個問題@小說兵

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕
跳樓機定鬼屋 @凍檸茶世界第一
想做咩角色: 打女定殺人犯 @地獄無門闖進來
原子筆定鉛芯筆 @地獄無門闖進來

9點左右嘛唔係咩

好似話九點

衰妹fans meeting

冇着白衫

好靚好想拖住佢行街

佢成日都拖住我架

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :可唔可以應承我將來唔會當我送本書係雜物dum咗佢？ 聽完訪問不時都諗起呢個問題@小說兵

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕
跳樓機定鬼屋 @凍檸茶世界第一
想做咩角色: 打女定殺人犯 @地獄無門闖進來
原子筆定鉛芯筆 @地獄無門闖進來
寧願比人嗌老婆定衰妹 @我個嘢壞咗
愛你的人定你愛的人 @我個嘢壞咗

「寧願比人嗌老婆定衰妹」

呢個佢會答： 哈哈哈哈哈

小說絲

你隻game好快手呀
幾時同我地share吓？幾時有公測

一定要簡

UAT

sorry佢淨係拖我

未夠鐘睇iu?

iu播完啦

無咁快呀，啱啱起步希望你地會等我

想為你哭 呢個真係太慘啦吧

我地等你

sofiee批准左我啦

點解咁多sofiee 梘架

timothy有份做打天下

我地想幫手咋 怕你一個人做 workload太大
特別當我見你做得咁pro

係！唔做正派角色又幾啱

仲可唔可以問sofiee問題

希望佢會答呢到啲問題啦

不用分那麼細
加落去做大個問題database

可以揀瘋in

你地有無人有去過啲拍攝場地朝聖有影低靚相如果有既可唔可以share比我用如果無我就可能遲啲自己去影

屌呢張笑撚死

邊集

飲水果集

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :可唔可以應承我將來唔會當我送本書係雜物dum咗佢？ 聽完訪問不時都諗起呢個問題@小說兵

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕
跳樓機定鬼屋 @凍檸茶世界第一
想做咩角色: 打女定殺人犯 @地獄無門闖進來
原子筆定鉛芯筆 @地獄無門闖進來
寧願比人嗌老婆定衰妹 @我個嘢壞咗
愛你的人定你愛的人 @我個嘢壞咗
做喜劇定偶像劇 癲婆定少女 @含撚喇你走住黎屌

屌嗰幾幕做得勁喪，笑到仆街
聽日問埋佢依家仲會唔會肯接呢啲型像崩壞嘅節目先

連登有愛

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :可唔可以應承我將來唔會當我送本書係雜物dum咗佢？ 聽完訪問不時都諗起呢個問題@小說兵
問題11: 好嗲咁講一句：「早啲訓啦，傻豬豬」@ 要學識睇化

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕
跳樓機定鬼屋 @凍檸茶世界第一
想做咩角色: 打女定殺人犯 @地獄無門闖進來
原子筆定鉛芯筆 @地獄無門闖進來
寧願比人嗌老婆定衰妹 @我個嘢壞咗
愛你的人定你愛的人 @我個嘢壞咗
做喜劇定偶像劇 癲婆定少女 @含撚喇你走住黎屌

兵佑吹雞 大家gogogo

已sub
啲live就嚟豐富到睇唔哂

chok 巴

又消失半個鐘

真 呢排除咗二月廿九相關 仲好多live疊住嚟
迫害我

就會每日要排時間表

chok 巴rip

刀演都係掛住睇女唔開live

跪玻璃了

留力聽日啦刀演 咁多問題

今日有咩特別

利申冇睇唔知

跪玻璃所以今晚冇Live了

連viutv 都唔支持

又一個背叛衰妹

sofiee淨係俾我睇iu

隔離po見到好多叛徒

sor 我同sofiee 睇打天下既

篤灰

我過去支持chok巴姐

律師要搵個食軟飯的

唔好意思啱啱暈咗

我們中出了幾個叛徒

無鬼用呀你

標點符號的重要性

注意用詞啊ching

兒子生性病母倍感痛悲

呢個駁唔到,小學雞問答比賽已經留意佢outlook學歷家庭背景都係屈機 人生嬴家

沒有刀演live的日子大家subcrible佢youtube channel左未啊快d睇多d等佢可以有營利收啦

幫佢刷view

loop 緊個片尾同director cut

根據院友嘅進化速度應該好快會作到首歌歌頌sofiee

Between 聽晚唔知使唔使點人數

(教會mode) 我吳海昕~ 世界第一~

冇人記得讀name list了

咁都唔睇既話可以退出衰妹黨算

今晚停live，養一養肝！明晚全力支持刀導同Sofiee！

海昕教現身

屌你唔講真係唔記得

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :可唔可以應承我將來唔會當我送本書係雜物dum咗佢？ 聽完訪問不時都諗起呢個問題@小說兵
問題11: 好嗲咁講一句：「早啲訓啦，傻豬豬」@ 要學識睇化
問題12: 朗讀sofiee黨namelist 一次 @ sofiee男朋友

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕
跳樓機定鬼屋 @凍檸茶世界第一
想做咩角色: 打女定殺人犯 @地獄無門闖進來
原子筆定鉛芯筆 @地獄無門闖進來
寧願比人嗌老婆定衰妹 @我個嘢壞咗
愛你的人定你愛的人 @我個嘢壞咗
做喜劇定偶像劇 癲婆定少女 @含撚喇你走住黎屌
0
0

徇眾要求加翻

讀名sofiee實好尷尬

應該唔會 我昕好玩得

條熱褲

其實係
保護偶像嘅感受都係fans責任
btw 用ipad or iphone係咪唔洗裝野都phone in到?

呢d波要有呀

好有母愛

google meet app

準備拎海報未

都係
陣間又俾刀演恥笑

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :可唔可以應承我將來唔會當我送本書係雜物dum咗佢？ 聽完訪問不時都諗起呢個問題@小說兵
問題11: 好嗲咁講一句：「早啲訓啦，傻豬豬」@ 要學識睇化
問題12: 屋企有幾多件同款同色嘅衫 @ sofiee男朋友

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕
跳樓機定鬼屋 @凍檸茶世界第一
想做咩角色: 打女定殺人犯 @地獄無門闖進來
原子筆定鉛芯筆 @地獄無門闖進來
寧願比人嗌老婆定衰妹 @我個嘢壞咗
愛你的人定你愛的人 @我個嘢壞咗
做喜劇定偶像劇 癲婆定少女 @含撚喇你走住黎屌

換咗條問題
好好保護我昕

聽晚記得提下衰妹出片 拍咩都睇

頂 有聲

即dl 謝謝chok巴 抵得shirley story點你名
打得入先算應該會好多人phone in

Google meet係咪姐係hangout meet見得1.9分驚有伏

係呢個 上次羞恥play都係用呢個

Sofiee黨表示唔訓係輕鬆

改埋圖鞭請位能將我哋拯救

小心身子

完咗了

唔好死呀chok 巴

五人眾(未瞓)

有耶穌

呢個mv有梁天尺(耶穌) 大家都支持吓

諗起zoom live梁天尺好似都飲緊兩杯
雖然喺二月廿九佢無同過jonathan同框
但如果佢同醉will一齊live
唔知酒精影響下會有咩火花呢
刀演你都搵吓佢上live啦
如果舞台劇嗰邊冇咁忙嘅話

五人眾 (唔瞓)

計埋打字 唔係慢你好多啫我

係喇我地輸咗啦收曬皮啦
輸咗畀牛屎簡直屎都不如
will你不如開個live恥笑我地？

一到聽晚: 位能黨嘅極限已經到咗 係時候到我sofiee發圍

寧被煒林恥笑都唔要被binc

聽晚叫sofiee揀最愛嘅改圖

五人眾(日日五點先瞓得)

好慘

呢到啲人真係24小時

唔好亂講嘢 位能癲起上嚟會完咗刀演live先至開/同時開

未講完嘅 一到凌晨就係位能黨主場

Ok喎 加埋入去啦

一口氣追晒十集 yeesa

入黨未

太精神 煲多次229先

Join

Yeesa bb

病院又多個人

個個等位能live 等到唔洗訓咁

5點鐘 應該無live啦

有無人覺得2017yeesa跑得好論盡好好笑

又引我貼圖

呢個18啦
17係醫院跑出去果段

做咩擺自拍上黎阿ching

ching 返去追返64 個post 先

初入黎大約邊頁

post 62 #593

呢個係二月廿九導演整嘅FIFA Yeesa球員

因為sofiee拍呢段個時整傷左韌帶 佢休息左一陣就強忍住繼續拍北海道個邊仲要咁多跑嘅情節 respect

刀演今晚有無人phonein 話我病左啊

位能又贏唯有要佢今晚安慰返我哋

Sofiee is the real世一

Ranya新相

衰妹個新story

要講埋人渣

精神！

一陣又會有人認係老公

ranyamygf

條腿真係世界級

衰妹真係世一

Sofiee:應該寫人渣

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :可唔可以應承我將來唔會當我送本書係雜物dum咗佢？ 聽完訪問不時都諗起呢個問題@小說兵
問題11: 好嗲咁講一句：「早啲訓啦，傻豬豬」@ 要學識睇化
問題12: 屋企有幾多件同款同色嘅衫 @ sofiee男朋友
問題13: 最愛嘅改圖 @地獄無門闖進來

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕
跳樓機定鬼屋 @凍檸茶世界第一
想做咩角色: 打女定殺人犯 @地獄無門闖進來
原子筆定鉛芯筆 @地獄無門闖進來
寧願比人嗌老婆定衰妹 @我個嘢壞咗
愛你的人定你愛的人 @我個嘢壞咗
做喜劇定偶像劇 癲婆定少女 @含撚喇你走住黎屌

點解唔話我知

下面啲comment話日日都係佢屋企啵

衰妹偷走出嚟

玩執屋dum野？

dum你落街

dum左屋主出街

丁蟹

刀演call馬呀 準時到呀大家

已經掛左係度

被sofiee dum落樓有幾興奮?

自爆，轉icon喇

下次post 圖記得要chop 左自己個樣之後先post 唔好咁心急

衰妹又repost

下次小心啲 無事既呢到個個自己人

頂 真心on9左仲要已經check多左有冇問題 即改

冇事嘅

支持

Gchi

已改相信229嘅fans有愛

支持你今日開樣phone in

記得phone in

永續chok巴連登代表
你地都要phone in ar

刀演台今晚會有幾多人呢

Sofiee宣傳埋應該過千

200人起碼啦

要有啦如果sofiee ig宣傳下一定得

200

佢係咪落錯tag?

唔知啲留言會唔會多到睇唔切呢

休息期間，都講下隻game 進度同idea ，
下星期應該完成第一關同Menu start畫面。
希望每關玩既野唔同
第一關:yeesa擊退nick tong 兵，並齊集蛋糕，御守，atma，順利回家倒數。

第二關: atma逃離辰叔追斬
第三關: 神聖幾何成員Vs 道士(構思rpg回合制。)
第四關:兵佑打白衣人兵，好似lf 2咁玩。
(有時間就整埋player 2 yeesa)。

第五關: 兵佑發夢見到入咗整壽司機，避免被由上而下既機械壓扁，好似小朋友落樓梯咁。

第六關:yeesa 逃離澡堂男人

第七關:關於嘉嘉同Fiona。

第八關:賽車game風格，辰仔揸電單車，避開障礙物，送老婆去神社。

第九關:yeesa搭唔切飛機去日本，獅子狗超人現身帶佢飛，飛行game。

第十關:
1:香川要限時內番工，擊退會長

Final:
巨形boss戰:香川機械人及貨車團
(可能整 五個player yeesa)。

係好複雜花好多時間既，因為邊睇大量教學整，我想小遊戲都pro啲，又加埋啲片段落去過場，所以唔急住求其完一關就拎出嚟獻醜。
大家就玩住小說兵隻game 先

希望最後成品，刀演同大家會鍾意

好勁呀加油呀

未睇完一句已經飛走

辛苦晒

係chok巴消失嗰半個鐘入面
你就係acting

岩岩先知sofiee bb

珈其

呢個好熟口面 之前拍過d咩

Respect 加油

respect

珈其黨

痴線佬

今晚要叫衰妹讀返上次ig個啲肉麻句子

煒林忙住煮野

唔洗再鞭五人眾啦 我哋啱啱有代表睇咗live
@柒撚懵自由閪

抵讚好啦 今餐請你食

佢話多到可以開個LIVE講 會唔會係今晚

好想屋企個櫃入面都係229既野

位能做咩落咁多糖？甜到糖尿

好似趕唔切返屋企睇

每日一拜

刀演送私人相集俾佢啦

一陣刀演私人相集真係全部都係刀演自己

全部都係刀演嘅恥笑相

好QQ

小說兵你全能到仆街

我有睇哂佢哋個live

你指珈其定個節目呀？

留名

有無院友癲到係刀演公司樓下捕緊sofiee 同刀演

有啲偏個位

點解可以咁勁

sam sam！

呢度之前唔係有人講話去撞下佢地

好近

但我唔係咁癲

可以擔定凳仔等佢地

想要貼紙可以ig搵我，我寄比你地

samsam
不過太痴線 不了

問題1：點解衰妹咁夜先訓 @吳海昕世界第一
問題2：點解衰妹你咁可愛 @專業壽司師傅
問題3 : 演員同觀眾之間需唔需要保持距離, 傾向同觀眾多d交流定比較想受萬人景仰 @吳海昕鐘意我
問題4 :你立志演戲後，仲去咗紐約進修，所以我好欣賞你！我想問下邊套戲對你影響最深(唔計自己參演)，足以激發到你想做演員？ @夏洛特啊
問題5 : 如果二揀一，物質同精神，你會揀邊個同點解？ @絲絲幼苗
問題6 : 可唔可以唱首賀年歌黎聽下 @Yeesa張麗紗
問題7 : 可唔可以介紹下散後 @吳海昕世界第一
問題8 : 合作過嘅演員入面，最欣賞嘅係邊個？ @北海道神宮
問題9 : 對昕嚟講，「完美」的一天是怎麼樣的？ @吳海昕
問題10 :可唔可以應承我將來唔會當我送本書係雜物dum咗佢？ 聽完訪問不時都諗起呢個問題@小說兵
問題11: 好嗲咁講一句：「早啲訓啦，傻豬豬」@ 要學識睇化
問題12: 屋企有幾多件同款同色嘅衫 @ sofiee男朋友
問題13: 最愛嘅改圖 @地獄無門闖進來

二揀一環節:
白恤衫定係白T-shirt @CHOK人
Uniqlo定muji @吳海昕鐘意我
拍劇定拍戲 @Yeesa張麗紗
Sky dive 定潛水 @吳海昕鐘意我
生日歌定賀年歌 @專業壽司師傅
鐘意人渣定壞人 @吳海昕世界第一
醫生與我定反斗英語 @專業壽司師傅
武俠片定鬼片 @專業壽司師傅
小說定漫畫 @專業壽司師傅
Fans meeting 定 開live @Sofiee男朋友
擁抱定熱吻 @Yessa店長
佛羅倫斯定亞馬遜 @吳海昕
跳樓機定鬼屋 @凍檸茶世界第一
想做咩角色: 打女定殺人犯 @地獄無門闖進來
原子筆定鉛芯筆 @地獄無門闖進來
寧願比人嗌老婆定衰妹 @我個嘢壞咗
愛你的人定你愛的人 @我個嘢壞咗
做喜劇定偶像劇 癲婆定少女 @含撚喇你走住黎屌
婚紗定旗袍 @吳海昕世界第一
鐘意冬天定夏天 @吳海昕世界第一

寂寞是幫兇 要等replay了

幼齒ryan

癲癲地

大家可以準備野生捕獲衰妹

終於到荃灣?
似係荃灣西堆工廠區行翻過香車街個條天橋?

刀演做咩唔車衰妹

應該係工廠區(icable嗰邊)去祈德尊嗰條

我無咩記性了 sor

夜晚晚好危險

放心 我係側邊保護緊我昕

啱啱睇逆流大叔見到耶穌而家靚仔啲

蟲哥老竇

有得咀胡定欣

仲有一個鐘

Sporty look

早左成個鐘

可能係公司試開,平時都係刀演屋企開

可能個starting scene load 成個鐘

開波

愈來愈鐘意吳海昕

【LIVE】刀演交流流 之今晚9點有sofiee

刀演撚狗

Sofiee又食

衰妹又食

未食完飯

我都係
原來依家已經有sofiee

衰妹撚狗

屌你咩刀演突襲未得閒呀

糖

好玩唔玩玩糖

坐934落車嗰到?

開始咗？

我好近 今晚可以車我昕返屋企

咁早開始

今晚煮完野玩完火會變黑人yeesa

Yeesa 行日本時間

係街chur數據都要睇
9衝緊返屋企

衰妹你都係返屋企食我煮嘅晚飯算啦

call定消防都得la

Chok巴呢

刀演偷跑 sofiee黨死傷慘重

消失咗

YEESA玉子燒

黑都世界第一

明明就係炒蛋

咁突發 仲食緊飯

呀

高音炮串連全場

地獄廚神請評分

記得整分牌

遲咗入
有冇miss到啲咩

唔知

個玉子燒整完

衰妹好易哄

刀演：妖！

我will今晚唔得閒

推翻嗰13條問題出嚟

變左刀演煮

SOFIEE真係唔識架喎

邊位手足copy癲佬list 好波

邊個問拍拖

問問題喇

睇黎要同衰妹特訓下廚藝先

好大條

chok巴工會代表幫手post問題？

條友真係唔識

未開始q&a環節？

好搞笑驚青昕

個po係咪要轉名
轉一月六十

Sofiee煮乜我都食

一年第六十天

唱歌呢啲粗重嘢交俾兵佑算啦

Chok巴

刀演串棠哥

刀嫂讀咗我問題但sofiee無答

大家合力推翻上去

知名網民hkgchok

早咗咁多開始

北海道時間

陳欣妍男朋友

似似哋stephy把聲喎

刀演：我整咗啲刀仔 icons
Sofiee: 我唔想知

the best is yet to come 有無片架?

紅人CHOK巴

Phone in得一個？

Sofiee 嬲嬲豬
「唔好再講『我係處女座』」

好鬼

瘋狂打電話

keng

邊撚個keng

痴漢

Keng
GM
連登準備起底私了

刀演又多個朵
人面獸心

Gay Man Keng

Viola

過咗今晚大家準備起底

binc list有新功能

Viola定violin

起底組做野未

唔鍾意oppa

啱啱先瞓醒 我錯過左幾多八卦野

Keng似坡佬

聽到好嬲

monkey see monkey do

姓鄭????

我係LinkedIn search 名+Cathay 唔知會唔會炒車

頂思路一樣

音樂才華

廢刀

3. 韓仔

泡狗死全家

泡狗中核彈啦

next

唔係CHENG

但係泡人撐我地

走資起錯

其實真係可以開個節目畀sofiee講做空姐

Very disappointed

不過佢哋有d啊叔啊伯係好冇禮貌

Sofiee唔鍾意bibimbap
寫低先

賣bibimbap既都寄刀片去

開心 一入去Sofiee就同我say hi

你真係好彩

十萬

所有韓國餐廳收地圖砲

應該佢經理人公司要抽返啲嘅

應該抽完

可能係我太遲入 佢突然見有人hi佢先應

係咁啱傾完個話題

佢話唔係呀

係咪一條都未答????
一定要答小說兵嗰條

小說兵聽到啦

老懷安慰

小說兵唔使擔心啦

哭能左 有我條問題

白T-Shirt 唔洗燙

小說兵

二揀一環節好正

我好似有delay

真的很喜歡海昕, 請好好保護她

鍾意海？鍾意海昕？

人渣又妖我昕

佢係咁睇本書

可以cap中指gif了

有冇cap舉中指

準備睇《寂寞是幫兇》再落will&well live

唔得閒睇呀

Sofiee中指？

兩邊都唔想miss

舉2隻
壞過凱婷

等陣先 keep住好多動作

決定用電腦睇

2邊一齊開

想睇刀導點拍金庸片

希望睇得切

一條二揀一可以吹到咁耐
正

Sam Sam

個live幾時完

Sofiee幾多口水

+1

+2

sofiee+刀演應該可以由朝吹到晚

平時我都覺得衰妹好多口水

要睇寂寞是幫兇
睇完再返嚟

有睇巨人

睇無重播先

真fans meeting 淨係得fans出席

麥精昕

幾好聽wor

衰妹老婆

Ok 衰妹老婆

仲有十秒 佢地就會追到

d shot好靚

肉麻語錄嚟料了

從前看戲
現在看你

二月廿九之後 覺得日文x廣東話好正

派好人卡

風水師叫佢要接受姊弟戀

一兩年

我年齡上被disqualify了

FBI要搵刀演了
細廿年

十一刀

仲有呀

Ryan

SOFIEE讚我好聰明

最後武士

twitch 電腦同App睇好大分別
電腦差唔多係即時

講到我好想去旅行

可以開拍7月14啦

想追sofiee課金定風水師

真點神聖幾何

護送sofiee團

有冇痴線佬揾到間bnb出嚟

係城隧口舉banner

已到樓下

唔敢search

見到巴打真人好靚仔

低調d 等咗好耐

佢縮埋一舊

見唔見到架法拉利 我係入邊等緊衰妹老婆

不如叫d外賣俾佢哋

驚到

係咪我前面架紅色跑車

唔係尋晚攰啲咩

我嗰架白色 sofiee應該會揀我

唔係 係白色

尋晚坐一陣咋嘛

果架唔係我架

五人眾（未瞓）

幫我同佢講要睇sofiee 不了

全力推影視店非cctvb post上去

Metoo

sofiee黨

Mayday Air Crash Investigation

呢啲topic掂

五人眾 (睇緊兩邊live)

衰妹老婆攰了

刀演邊度落車呀

4個鐘真係算係咁

Twitch個app
有條女睇電視直播都有成2千幾人睇
痴線

好掛住sofiee

片尾曲真係

蛋捲??

衰妹老婆早啲瞓

Sofiee黨的新插旗gif

冇phone in都4個鐘真係辛苦晒 全程冇停過

證明我昕好talkative

Sofiee 平日好早訓？

衰妹老婆sofiee早啲訓啦

整多張先

兩個都好talk得吹到離哂題

以後都係衰妹老婆了

等緊衰妹老婆中指gif

真係似20歲

佢真係會好似之前apple訪問咁講整v下巴小動作

Sofiee飲四包麥精都唔使去廁所

見到sofiee未

真係 做得多工多經歷 之前仲要係服務業

衰妹老婆起我隔離

保險經紀

開podcast聽住佢把靚聲噏幾粒鐘

2條朱古力

牙Will屋企有投影機好正

以後覆啲自認我老公嘅痴線佬就用呢張

其實佢真係幾有內涵

係咪梅超風嗰度

衰妹老婆真係好得意

03:59:16 咁長
都唔記得中指係邊

應該02:39:xx左右？

有無我昕驚到遮面個張

想同佢一齊睇星 投映星圖都好

個衰妹老婆真係好細膽

睇返開頭係咁倒瀉野

保住形象呀

Will買連登卡嘅經歷 成功將我由《寂》嘅沉重到行返出嚟

大家喺twitch直接傾 冇喺到推post
變咗直接畀我地雙修騎劫

柯煒林 又正又好戲

五人眾推post

一黎到夜晚，就係位能黨嘅天下

講大話派膠以後開親pocky都跌哂落

其實我Will仲有我心裏面嗰間七仔未去

冇live追嘅時候係日頭
有位能嘅時候係夜晚

位能黨全面進場

正

熊仔餅次次都要NG拍唔到小劇場

全盛時期既will 一次live可以彈幾多次app

Instagram你真係

其實幾想知問題3 sofiee會點睇
刀演就覺得應該要有少少距離好D,但sofiee個時冇答到, 始終年代唔同左 唔在局限係大銀幕 社交媒體變左主流 開live youtube容易吸新fans, 但唔知演員自己會點諗

柯煒林自鞭

解散之後會重組咖嘛
Will你個衰佬

bob will

咬耳仔好小學雞

柯煒林你唔好咁得戚呀

乜啊 都話解散去

懷Will入坑

(66)
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (66)

到2021/02/28會推到第幾個post

下個禮拜有片出

Sam sam
又喊過

真，有冇得tag Steve叫佢追問
始終依家佢名聲仍然算細 (起碼對比起tvb明星個base有一段距離)
今次live吹水雖然多交流但人數都係二百幾人撐場
想知第時佢變到好出名 (可能係攞金像獎之類)
仲可唔可以保持到咁貼地同分享咁多嘢

呢個笑咗好耐！
我想講呢個唔係梅超風，係貞子！

140-150有冇可能呢

之前ig live多人好多既

開多啲live一定得

睇完今晚live
Sofiee=yeesa 無誤

可能會去到229

twitch相對ig真係少d人用嘅同埋前日++同sofiee都冇係自己個ig story宣傳,未必佢地個個fans都知佢地會去刀演到live
如果ig live可能會好d 個個都有ig一開就見到入去睇得 佢ig live個次keep住都1000up

四粒鐘做咗幾百個小動作
仲有佢驚嚇反應嗰陣係同愛慾三人痕最尾「啊！」嗰下一模一樣
笑到仆街

表情包

今日啲糧非常充足 好飽
多謝Sofiee 刀演

換個角度諗
太多人又未必會聽到啱啱嗰啲野

唔quote咁長

都係嘅 ig可能冇咁放

下個post置頂個堆gif應該夠擺兩頁

真 吳海昕世界第一

咁又係 最緊要sofiee多左人留意多job左多d演出機會我地就可以睇到更多佢嘅演出

四個鐘

Hi Will 我又加密啦

所以得閒課少少比刀演
收視又反映唔到, 等周邊就掃晒佢

轉720p

Sub左啦

chok要做咁多back up有冇玩NAS

掛住你

想玩
而家都係靠google photos google drive

其實只係打一個emoji扮加密架炸

期待呢一日

好快會用到呢排見好多youtube channel講見幾好用 影相拍片必備

佢今日講有料但收入差個問題真心慘
記得Yellow喺點五步已經講過個問題
就算到依家有三四套代表作佢哋都仲係underpaid

小說兵好幸福

我都sub 咗
支持刀演同衰妹老婆

遲啲唔使量地一定買個

你有得上報

hi 搵我?

完全唔同級數

唔係 你跌返落花盆啦

香港電視劇市場始終主流仲係中老年人為主 年輕太多都係睇netflix外地劇個d 想好收視比電視台見到真係要入到中老年人口先掂

但刀演都講過viu都信佢嘅期望遲d復返工viu會繼續搵佢拍啦

打天下真係一個實實在在嘅例子

小說兵值得擁有

你轉迴 我輪迴

衰妹阿媽都有睇

張床真係仲白過酒店

229個

笑到我仆街

好感動吳海昕世界第一

yeesa ig都出左post嫁

珍而重之

你值得擁有

刀演肯講小說兵世界第一未

唔好咁講

版權啊出唔到
好似要免費派先得......

學教束囉

以物易物

夾成本, 唔計盈利?

1001

距離100po又多一步